[LIHKG] Galgame推薦及討論區 37 『アイベヤ2』12月25日発売

⁠ ⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先
歡迎黎到galgame post

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

下位，有請某蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

問: 腳膠易唔易做?
答:

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gal佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯

⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

By佳奈助

lm 推到全特典找數

最新個pool官方擺明玩佢
下次中1001記得開番post

新人小妹留名

@伊理戸巴
多謝哂,終於入到Exhentai
仲以為成世都睇唔到

表站嘢嚟 裏站都係入唔到

乜唔係睇到裏站咩
仲以為見到灰色介面就=入到

裏站要LLC先入到

留名sin

入唔到唔係LLC
me=/=LLC
(L.L.C.)

裏站嚟，其實即係用script做cookies login，睇下個torrents record就知公廁account 嚟

@哈士奇，唔係po頭，頂住檔先

睇漏咗自膠

終於到佢

抽唔到

2077 差少少忍唔住整左個偽娘

唔控就抽到

sorry
下次會小心

真...

BTW點解由美子啲插畫總係特別崩
頂你個肺

駁唔到
首抽刷到2046先出到張天音比我

殺すぞ

聽fd講好多bug

留名

屌玩2077粒i5-9400f會行到100%心諗咩事
一望發現係個系統閒置處理程序計埋落我個使用率到

有冇人整咗個扶他?

挖哂石 已經抽唔到一色大人

玩咗3個鐘，暫時淨係遇到轉武器bugs

整左扶她
因為本人玩rpg從來有得用女角就用女角
之後又驚比人屌所以比埋條丁佢

等佢送石

隻ママカノ幾好丁
wfh第一日玩左1.5條線已經丁左我兩獲

琴日開左ドーナドーナ,

啲日文都唔似日文...

好傳統既A社game..

ching sick ball
個兩個人母好J到痴線
DLC仲有個筆下ろし既scene

屌
2077原來黑mon黑勁耐
之後有紅光閃下閃下個part
係bug黎架屌
原來正常係有野睇

我黑蚊蚊咁過左

留種

加左上面兩位

thx

已訂

整左個MK仔

我老母問點解我玩男角著女人衫

答佢 偽娘

其實係問點解你著住件女人衫，唔係問個角色

2077叫雞無咩特別野睇

個翻譯....有冇得set走唔用佢，省返d位

識搞了

得一雞一鴨可以叫，好伏
之後有冇得週街叫雞？

同埋買哂啲幻舞知唔知點睇？

fd list終於有人掛由美子比我偷圖

好想奶

睇人話之後有500蚊雞叫
但係無講幾時先有
不過我估都係無咩特別

幻舞無買過唔知

好廢 啲能力
另一隻up又係得四星
點抽得落手

已經2100石
就快又可以11連
再保底4星裝備 我真係暴走

岩岩先清完堆支線升到10lv，仲未夠技能點用
升多幾lv先再推主線

超昂 活動hard8-2 用skip券skip左十場都無跌活動pt

係咪有bug

同埋30體一場個效率好似低過normal 8-2

我都覺怪怪地，呢兩日完全冇出過

我未打贏8-2
而家27lv,skip 8-1
活動pt由200 skip到300

刀哥點先可以拎咁多skip卷

依隻game都幾無癮，有咩蛋抽都唔關無課事

屌呀，有深崎

成日都係J完就即刻瞓

我慣左J完入賢者mode先專心睇劇情

Pick up永遠冇我地份
淨係可以抽大雜燴暗黑鍋

用愛搭救

出新動畫有得パコパコ

唔洗下手同條JJ仔好唔衛生姐

又要儲多一千pt

無玩 有無人計下呢度幾多%

咩來的

CG集改編H動
之前已經出過4,5集

呢款髮型既長度
唔係好岩我心水

有啲陰キャfeel

主題似乎比較分散，係咪無一個galgame專區，全部要擺動漫台？
有無galgame嘅telegram群組可以加入？

好想大大力揸落對波

第一集果個都正

非常認同
呢度啲會員成日係度po H圖
污染哂Gal台,尤其樓主

點為止分散

可能覺得我地呢排又講2077
你地又有時講ps4隻gvg
得閒又講下手機驚dmm驚
又有人講飛機杯

PS4驚係有少少off topic
而灰色同超昂都係galgame原作衍生出黎嘅
FGO都勉強算係
飛機杯...真係駁唔到

近排冇咩好gal可以傾啫，想傾隨時奉陪

cation有出杯喎

推住2077等緊月尾

玩唔同驚要用唔同杯
利申唔識

月尾幾隻大作啦，又終之空又天少

最緊要係隻星空鐵道之旅

有冇人睇

少少個人意見，唔代表本台立場
一個po 1001個回應，平時飛機杯又好，其他驚又好，頂多十幾句完場，無傷大雅
fgo/灰色/超昂呢d更加係galgame既衍生作品

主題方面，就算真係純galgame作品唔衍生其他野，個pool一樣可以好散
我係leaf fan，你係key廚，刀哥丁老母，哈士奇係llc，咁都會散
所以我地一向岩傾就搭嘴，無聊就自己開topic搵人搭嘴，鐘意po下loli又得，見到畫師twiiter有新野又share下，聽到新驚有歌好聽又可以講下，就算離題離到去討論相對論定量子力學都冇問題，差在有冇人應咁解

始終個業界已經唔係大，如果有人入黎想搵野傾下，或者見到有班on9仔玩左三十幾個po，對galgame有興趣更加係好事
就算冇乜人理既po頭都有人update推驚list同yuki機翻就係咁解，之前亦真係有巴打話見到有人po蒼彼圖幾正而走去搵game玩

而好似上面咁講，galgame既範圍好大，又有好多衍生同改篇
有key社leaf社咁既gal改動畫，深崎/梱枝作為畫師，fripside/suara咁作為畫師，更加有丸戶/麻枝咁樣遊戲動畫兩樣玩曬，以上咁多毫無疑問都同動漫密不可非，係不可分裂的一部分

至少overall咁多個po黎講，無論討論既野散又好唔散又好，梱枝既畫風究竟好唔好J，到白色相簿既季節未，只要有人講驚，多數情況下呢度既痴線佬廢青都會衝出黎傾

玩左陣FPS vol.4 正左好多

一般向 浪費

confirm左下集係推時雨同新貓(留名睇non-h)

惡即斬!

其實overflow已經玩到冇野好玩了

北の海から愛をこめて
艦C

既然第一次入到裏站
有冇咩本本推介黎睇下

CLS
我都仲未J完上一作

anyone played 忠臣藏46+1?
見好多架仔吹奏 應該冇漢化

正，唯一問題係啲店特間間都正到好撚難揀

有對大到擠左出黎係咩事

cls

又可以搵佢今次抄咩角色

時雨

話說點解F社D game唔整steam版

你個名世一

玩咗cyberpunk之後冇打過J

份份report都攞A

呢幾日都補番巨人漫畫最新進度
依家成個腦都係La vida sola vi-vivirás

我想問如果想喺呢度討論galgame，係咪都要集中喺「Galgame推薦及討論區 第N期」下面？
如果自己想開個post討論特定嘅作品、畫師、角色得唔得？
galgame本身係小眾興趣，連登又無galgame分區，直接喺動漫台開新post單獨講某一款作品又好似怪怪哋。
動漫台大多數主題討論緊嘅都係動畫、漫畫、輕小說。
如果好似伊莉咁有得細分出各種遊戲分區，galgame都有自己嘅版塊就好啦。

我本身接觸嘅galgame唔算少，除咗葉鍵，應該可以傾到唔同社嘅話題。

我地有人間中都去公海講驚，連登都係好free，講乜都得，差在有冇人覆

老實講起連登你唔好好似某條友咁搶post開就得 好似係

galpost有咩好搶

呢到唔係已經變左飛機杯討論區咩

超昂大戰ナリカ好感度3故仔開頭一定要戴耳機玩
睇完先知閃忍男主融合咗落司令意識度
所以唔算ntr咗ハルカ同ナリカ
我估天使同神騎男主都係相同處理手法？

gchi出po
公海出係多d人睇

連登玩gal的其實唔多，要稱得上「討論」都係要去KF緋月

玩到閱讀理解咁先要上百度緋月姐
哩度簡簡單單都討論到

咁本身要閱讀理解既驚都唔多既

超昂你地諗住衝到突破PT幾多就算
活動銀角好似衝咁多都無咩意思

灰果個度強化進化素材關reset 晒
有體力打晒就720石

其實係每日都reset

免費石多到

刀哥果然係專家

我有講過啲咩

弱弱一問邊度係公海

神騎唔係,直接H
不過好短+無乜引

我會盡量衝
黑金剛突到幾多星
=幫手可以搵到幾多星
前期咁難突,多個高星好事黎

見到人設好岩口味同對波好大
好有興趣

睇完隔離po你推介個老母 搞到訓唔著

應該係動漫台/遊戲台

galgame放遊戲台硬係覺得怪怪地

我都成個禮拜前講
無計，H動太耐先有1,2套係J得落

咩驚

其實計分類PC game係放落遊戲台既
歐美系列既H game po都係遊戲台度
只不過呢度講動漫野多啫

天使都係咁
平平淡淡唔夠膽玩激情，可能廢事嚇走純愛fans

アイベヤ

畫師

動畫

續作

佢整個戰敗H玩多人,觸手,扶他已經嚇走哂
利申純愛fans

第三關既難度已經唔一定拎曬
第四關一定得15石

根本8回合好難清得切

仆你個街 啲石打得咁辛苦

已經4lv技啦 幾時先肯放過我

岩岩打完隻boss 彈驚
都唔知有冇auto save到個progress

個位會員講開搞到想反思下
我諗緊係咪我成日放得太多咸濕野?
少咗「討論隻game」呢樣
又或者係少咗啲有營養既討論

最初入呢個po都係玩過1,2隻
想入黎傾下唔同驚
邊條線劇情吸引啲,邊個scene既原畫靚

呢排都剩係一出驚就睇下邊隻好J
下下都係拔作,變相少咗啲正經既討論
可能有啲同好見到都唔想入黎傾

當然我都唔想講到咁嚴肅

謝謝你

我唔想要聽到討論嘢！我淨係想呢度係純純正正嘅咸濕！

等睇刀哥寫返篇精神分析論文講解戀母情結

我淨係想講鹹嘢！我希望呢個po係純純正正嘅鹹濕！有咁鹹得咁鹹！

啲wts錄音好正
Btw我都唔知點解會突然控人妻母系
以前都唔會特登留意呢類角色

人大咗口味都唔同咗

動畫整得幾正

某d角戰敗H真係幾重口味

重口都好過催眠

揸住 2 隻打全場 7 回合殺到前 2 段就得

催眠其實同NTR冇咩分別

明明好正經咁討論拔作 只不過哩度人妻控文筆最好 BTW以前提議過整個感想list索引
都冇咩新嘅劇情作出色 有咩好講

想問下咁多位師兄有冇邊隻好似wa2呢啲講三角戀好虐心個啲

佐倉活動今日就完
未打夠素材嘅好快D爆體打

終於爆完第1個end

痴線佬

28粒鐘 差唔多啦

狂做支線賺錢
完全冇掂過主線

無聊走去搵下有冇超昂啲scene

有斷面圖

賢腕正到，超淫
呢隻角有2個純愛H
有冇睇係邊個畫師？

有d支線好撚痴線

未抽到睇唔到

呢個問題...

我自己就鍾情於wa2, wa1我唔太識玩...

我都想知~

冇左果種抗拒就唔係一個好既戰敗scene
催眠我真係接受唔到，就算係ntr作品，都係要果種由對男主有好感再慢慢忍唔住轉心既背德感

藤ます，我唯一既彩，ssr卷重複

唔識郁有咩好丁

狂打escalation終於拎到黑金剛

有冇出過驚,漫畫?

唔識郁都照丁啦,咁正
我都搵隻有動態H scene
有冇推介

你會唔會慢得濟
我都3突咗隻黑金剛

d老屎忽真係
打慢少少都比佢串
利申1突，點打咁快

我都唔想
刷極都冇pt跌

30張skip卷

但係d skip又點黎

咩陣容
我冇有用既其他4星多
用玲奈 滿 兔女郎 紅藍綠各一隻咁打

有咩值得換

換多幾張佐倉同場景卡升技
素材同錢平時都有得打所以唔洗點換

同問成日都唔夠用

唔係登入有送咩
主線都好似有,打到10-10 only

玲奈 由美 一姬

之前見d關有500經我就直接用，好快用曬

屌你全部5星

一個二個都成隊五星
課金撚

唔洗課，首抽刷咗3張5星

屌，又催眠

長官 = 三主角合體, 同時=三個人

DDD 龍輪功 魔導力都有

原來真係咁所以三大女主都冇抗拒d charge

所以D囡囡會話,
長官有點像XXX的感覺

新角設計原案 : 深崎暮人
用"設計原案", 唔係用插畫
意思係隻角色完全由佢設計

另外佢今個月開左個新twitter(用黎分開R18區)
顯出A社既威力

至於畫風, 可以理解成加藤惠下海

呢排多嘢做，個中佐5星卡咗個半月都未上大佐

有cg 睇

開服之前搞個問卷既插畫
fans投票揀角色 + 揀題材
得出結果
唔知你睇左未

ハルカ冇得輸

我卡咗幾日
次次都係爭一場就升到大佐果陣先連輸幾場

咁快嘅明明仲未有得抽

一隻五星都冇既可能棄左了

有D支線弱撚智
叫你去齊晒東南西北 x12

1000昂換

打完第1個end既話
係要開新角色打其他ending
定係會去番最後決定ending個選項到
諗緊洗唔洗清哂支線先打
我覺得就黎爆機

活動都未出就被人解包曬

聖誕同聯動

我覺得隻GAME敗北位係在於分左純愛同敗北H，限制曬個角色發展
原本內容一個都唔係好夠喉，要兩個搭救
對魔忍果隻內容份量差唔多，但就兩個H連埋一齊，成日丁到出血

ブランド Key
ジャンル キネティックノベル
発売日 2021年春
対象 全年齢
シナリオ 竜騎士07
イラスト 望月けい
音楽 折戸伸治 どんまる 細井聡司
ディレクター 高田和磨
プロデューサー 丘野塔也

留下石先

希望之後更新會增加多幾個scene

エスカruby好感3故事笑死
夜晚偷睇工口本比長官見到即刻變身著草

去番最後決定ending個選項到
即係夜曲咩咩咩
要清支線
我有D end未開到

屌原來我已經去到呢個任
玩左33個鐘

speedrun主線其實好快

而家去到好感度50/60就已經無晒野睇, 其實好快就升完1隻

搞到我都忍唔住DL左

原來呢度會講飛機杯

紫毛終於入隊，呢d小惡魔好正，最後希望

咁快衝哂主線

Key(音樂）

美兔囉呢排係咁玩全年齡gal
之前玩過ときメモ2
シャニマス都算galgame

龍騎士又輪迴

白雪巴有玩百合game

最近見有套野叫刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
女主個設定都幾爆下

好似都頭10呢兩年 輕小勁不過無咩興趣試食

冇野好丁唯有狗衝新女

35h爆機 4個end

我都淨係睇過幾集漫畫
評價都幾兩極下

我20lv啱啱先打完area 6
依家太高lv搞到得1exp都幾sad

唔好hold住太多主線，經呢d還是遲早打乜都1，冇所謂，但係減箱drop率呢下最蝕

中後段好似亂嚟俾人腰斬

餅月ひまり囉

有冇巴打有妻しぼり既香苗特典patch
搵極都係得個乜野硬盤漢化版

Thx,得閒𥄫下

唔知是咪我手機太廢
成日灰色アリーナ入場
打到中間就會卡死左
逼我退APPS 開返又當我輸 CUT我連勝

嬲到有D想棄驚

玩緊2077既你，唔好手殘賣左可以用黎合成既傳說裝
利申：賣左把盡忠丸，依家齊料但合唔到了

而我仲打緊star wars squadrons

一時時
我iphone x間唔中都會黑畫面或者彈game

Btw灰色幾時會再更新主線故事啊屌
好想快啲睇埋果實線

而且啲體力根本唔夠刷曬s拎石
痴線每日重置
錢關有hard normal 再加素材同經驗兩大關

姐係要你每兩粒鐘開一次game刷s

係咪得我未玩過灰色系列
上網搵唔到漢化 點解咁多人玩過咁 eyny得日文

錢關 normal 勁難
打 hard 俾多D體力好過

果實同迷宮未有
樂園有
PT STEAM都有強國漢化

睇完果實迷宮動畫接漢化樂園都OK

唔爭在睇埋漫畫都幾詳細下

我都未玩
灰色有英文版
玩左陣要係咁查字典頂唔順

竟然我上wiki望好似仲出緊

果實迷宮冇漢化，我淨係玩左有漢化既樂園
不過主線三部曲動畫還原度幾高，靠動畫夠補劇情，我係三部曲動畫>玩樂園漢化>而家慢速機翻玩果實
果實個漫畫唔錯，少少咸，畫得靚

畫埋出嚟唔算少少咸啦

咦唔係wo漫畫好似係飛咗由美子線
其他四個做到足

因為果實動畫為左連去樂園，冇左個人線最後完結果part，唔玩game既話可以動畫之後高速掃下漫畫補完返，我都係睇埋漫畫先入幸黨

最有印象係相同車牌

果陣又話迷宮就快出漢化
到我推哂樂園都冇消息
係咪已經棄咗坑

而家STEAM漢化緊 Phantom Trigger間大陸代理
都話會漢化哂 果實迷宮樂園
只不過今年無哂聲氣

繼續等

Steam乾淨版

有生之年真係有既話
到時睇下DENPASOFT有無埋完整版漢化我見英文版有

又幾好玩

KF我有玩開。人哋定位係galgame論壇，多呢方面嘅高質文章係正常。
但呢度就係連一般討論都少見。好似係齋吹水。

KF點講都係大陸人為主，就算幾啱傾，你都好難現實中識到佢哋。
我心目中想有一個屬於香港galgame玩家嘅根據地，可以喺論壇（例如連登），群組（例如telegram），專頁（例如Facebook）。
大家可以搞吓線下聚會，識下朋友。需要買實體版galgame時，可以一齊集運慳運費。手上面有中古品周邊又可以交易。
平時有得交流新作動態，鍾意嘅作品同角色，分享資源等等。

想問連登點樣＠人？想一個回覆同時＠三條友應該點搞。

我都整咗，又幾過癮

跟機

想討論主動出聲就得，唔洗考慮太多，新作動態我地都成日moon住，作品角色呢d我直頭可以同人傾佳奈對腳傾成晚
連登冇得tag人既，我地平時@husky呢d都係純粹當指名叫邊個邊個姐

反正今個月冇驚玩，諗緊好唔好做個年度回顧

刀哥一黎就玩到咁大點跟

想香港有一個主要for galgame既forum無咩可能架啦
一黎forum已經少左人玩
主要係講game既forum
2000fun / 樂古 / vlan都仲開緊不過人流得番勁少
kyo仲一早死埋

連登宜家都就黎40萬人
唔計堆5毛同上年湧入既人同埋被ban既人
20萬人左右
gal post計埋好少出聲個d
最多咪2-30個人
一個咁大既forum都係得咁少人入gal post
可想而知整個主要講galgame既forum會有咩後果

群組好多去到最後都係變成小圈子
可能係我既偏見都唔定

專頁同現實識就唔好啦
fb搵下搵下就好多個人資料
經過上年一事
現實唔識好過識
一陣識完點知對面係共O黨既人黎就仆街

現實識網友好麻煩，比刀哥知道左我係藍絲之後次次打mh都用擴散tk我

跟

岩岩收工, 加埋燒左100石左右
不過日日都送石,反而越打越多

年輕

500石

每日燒3~4粒
成個活動食左100石上下

而家主要問題係穩刷唔到82，快刷卷又有限

normal 8-2之前計跌率0.9上下
實際同HD差唔多

~25lv既話 開場揀三隻 ノノノ+黃戰士+兔仔刷箱
ノノノ一開技之後
其他全部1星卡都打到
刷箱N 8-2抵好多 跌率又唔差

咩係ノノノ?

記得之前有位ching寫好多篇超長文拔作心得，佢啲文勁高質

ノノノ係?

之前刷N 8-2果陣係23lv, 全部卡1星無突破
開場只出三隻 ノノノ+黃戰士+兔仔

我係連登最深刻係gal評係你篇MUSICUS，冇玩+冇興趣玩都覺得隻驚應該幾正

而家打返7-4,每場掉落2~3個
有時好彩有9個,而且唔洗skip卷

係
跌率其實差唔多

十場唔出都試過

有冇D好似寒蟬海貓槍彈極限果D獵奇GAME推薦下?

post頭有寫

IMPORTANCE!!!
話說上個po問過不過冇乜人應
之前見水蓮と紫苑原來有予約特典ドラマCD
當初啲budget留咗俾cyberpunk冇買到

搵哂啲網無人放出黎,得kf有但要用貢獻買
有冇人搵到dl咗,或者有買到可以放出黎

想丁下步ザラ把聲

予約CD呢D應該nyaa有掛?

槍彈果D算唔算GALGAME
都係睇睇睇睇多,無咩操作

搵過,無

1代唔計個肉便器end既話
其實唔算純粹日式ADV
2代又殺咗我個七海BB
3代冇玩

推理野既話，就算舊驚都唔好咁直接講邊個死啦…

等我上去求下先，反正貢獻用唔著

sor
諗住隻驚咁舊個個都有睇動畫

唔該哂金閃巴
一日大佬,一世大佬

巴打你舉呢d例子，應該都唔止純粹想睇獵奇野，咁我拋下磚先
懸疑系既game大約可以分兩類：
第一種就好似寒蟬海貓咁，比較重視劇情同橋段
呢類入面Ever17同Remeber11應該係獵奇懸疑科幻數一數二，用詭計同意外性吸引讀者/玩家
命運石之門都類似呢一類，不過命運石幾乎係純劇情，遊戲性(選項)相對黎講比較少
而Ever17同Remeber11會比較多就著重劇情分析既選項，雖然呢d科幻向既作品有時會搞到夾硬用科幻野去兜/收尾既感覺，不過講得寒蟬海貓應該都接受到呢d

槍彈既話屬於第二種就除左劇情之類，仲會針對返玩家既參與度，直接參加推理/調查搵證據，Innocent Grey社既做得幾好，呢間公司既七憑之祭、戀獄月狂病同殼之少女都有類似既調查證據玩法
殼之少女一系列一共三集，殼之少女、虛之少女同埋今個月尾會出既天之少女
七憑之祭同戀獄月狂病就一集過，前者比較新，可以用黎試下水溫先，後者人物形象做得好，case有衝擊性，不過舊game，遊戲性同界面既限制都比較大

如果係想簡單過下懸疑癮既話就建議butterfly seeker，基本推理成份幾齊，難度又唔高，劇情短，共通線一單case>三個女角個人線各一單case就個人線end，完曬三條線之後有多條te線一單case，不過te果單純粹係補返個劇情，唔算好推理

素晴日

阿...嗰篇忘記佢吧，係我啱啱打完一時衝動想留啲感想記錄，成個理解都好顯淺，依家要寫唔會用呢種方法寫

雖然我覺得musicus已經係瀬戸口最易入口既一隻，但如果冇興趣可以試下佢啲舊作，每一隻都餘韻十足好值得打，再講多次佢係我gal界最欣賞既寫手冇之一

Btw下面話要獵奇不如試carnival

我有，但部新電腦無CD ROM DRIVE同埋唔多想拆野
真係搵唔到我先再些牙比你

冇追幾集01 reboot
係咪仲keep住打打打冇停過

係

第一隻玩佢既作品就係MUSICUS已經被佢勸退左
最唔鐘意依啲唔清唔楚/特登搞事既FEEL
唔係為左すめらぎ琥珀都唔會玩

仲慘過寶少

唔清唔楚係指

すめらぎ琥珀係正，但其實musicus用佢好浪費，冇乜hscenes

好

我自己覺得套reboot既套路變咗超龍珠Heroes咁
戰鬥>打唔贏>圍毆/新型態>打贏>下集loop
想棄

超昂活動個8-2一開波唔知點解得一個出左去，set左優先都係一個個慢慢出去送頭

係preset一個
我係三突幫手+自己最高火力出先
跟住3隻support出埋黎

頂我眼殘，原來上面麵包巴教個組隊係刷normal

反正冇乜作品出,執下個推薦list

可以用點心面強制出多隻

遲下有D關呢個陣都可能會用到
隻sup減完攻防 難度-2~3左右

我3星左ruby，每日靠佢再拉個戰士女主helper打幾場，冇helper打唔贏

ruby殘血加完攻仲痛過隻天使

古來白色生物都有不幸命運
真女主係花井是清
三日月下場已經算好，musicus時間線做咗一線明星既椎野きらり ，佢喺kirakira條個人線比澄線更加抑鬱

IG社啲畫風同埋OST都好啱我胃口
但係驚自己接受唔到獵奇
宜家玩緊flowers吊命

有冇百合驚推介

呢d game完全唔驚就冇乜癮，一定要有d位嚇到先好

所以我已經決定唔會再玩依條友啲GAL

其實劇情精彩既都ok
嗚泣系列同槍彈暫時印象深刻d
先舉呢幾個出黎
ever17同命運本身都有睇過
諗住之後睇埋r11

EA驚 真係驚

槍彈班底有隻GAME叫 殘機ZERO
都有類似槍彈果種味道，都算少少獵奇
RPG黎，幾好玩劇情都算唔錯。

仆街灰色11連
又冇5星
好彩有4星異色版由美子 仲要一出出兩隻
終於可以長J田中涼子把聲

岩岩11連出左5星版，再一次證明鐘意既就唔出，其他就輕鬆中，天音同幸呀
btw其實本身想等睇聖誕有冇特別pool點知忍唔到手....

玩左兩個end
等遲d update再開埋其他兩個出身玩埋淨低既end

有5個end
做左另外幾個角色既支線先開到其餘3個

真係寧願買碟loop多幾次last evolution算

玩番隻舊驚姉とボイン
原來拆到十條女END咁無癮套H動由細丁到大

巴打好勁 我黑金剛得3突 舊野打極都出唔多比我 放棄左

好人一世平安

聖誕POOL唔大興趣
想要一色大人

聖誕一定唔止一個pool
可能下個pool就有朱比子

民安

就快凍死寶寶 想搵個JK抱

發感 ミギ右耳さん 成日投稿各大radio

想要

大佬

繼新妻個婚禮之後,第一次見有周邊玩到咁大
係咪可以買定?反而唔會有機會戴

張證書

【日本社畜】最後的軟飯 高級西班牙料理

#308

名呢?

就到聖誕緊係

尋日講果套刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
ひげを剃る。そして女子高生を拾う。

一生平安

同埋this

有冇人用開依個網DOWN

見佢又好齊，好多無SEED/ANIMESHARING無既都有
個免空又好柒快，有啲淆底但淨係得依個網搵到隻舊GAME

灰色聖誕pool黑信封
點知係佐倉

真男人係只會去睇0080

MBON keep住更新又唔出DLC
Bandai今次企得咁硬

講起佐倉，我琴日先知突破要食自己，我拎曬活動果d去升技

小事
我都係
我連滿大人都係升左技

撚鳩班fans 反正你地最尾都係會買下一隻GVG

當然滿大人都係

不過都無咩所謂
我都唔會打個垃圾アリーナ
80lv就80lv

粒突破石咁難拎平時刷hard 80lv已經夠做

哈哈哈

依家日本機鋪應該唔多人去打exvs2
出幾架新機喺屋企過下癮都好呀

天音

抽咗6000石乜都唔中

呢隻卡面真係全game數一數二咁正，5星同6星各有特色，好撚正

真係好高質又冇乜邊張係崩

絢辻さんは裏表のない素敵な人です

我都食哂升技

佐倉pool黎嘅 天音去咗邊！！

深見玲奈 (8歲)

第一張左上咪係囉

我抽返孤獨pool算

我要聖誕果隻

今年重溫下

非引戰 唔係WA2 咩

嚴格黎講wa2一早開始左既

Pornhub已死

仆你個臭街
難得終於抽到五星
咁都要比個假希望黎撚我狗

唯一一隻五星
咁都要重複
食屎啦

點解要咁撚我
泳裝幸pool中玲奈
聖誕又係佢
啊

痴撚線架!!!!!!!!!!!!!!

原來我地個個歪中哂其他冇pick up過嘅
除咗你

diu ar
我唯一上去既時候就係碌dmm堆咸驚

已經想棄驚

話說而家啲AV會特登整埋ASMR
都幾過癮

保護定老母

好彩紫毛戰敗唔係催眠，唔係既話棄驚

3P姐姐

悠姐，真香

依家爆seed打緊活動9500分換既300石
全部換曬就可以黎最後11抽

啱啱用聖誕克莉絲招大技笑到我
整個特大蛋糕車落人地度
想知聖誕天音果招係點

去fc2啦
加埋fd子就仲多野睇

幾靚wo

奇拉拉咁

比起上次活動3wave，今次多左2wave，宮方做得幾好，唔洗手動都打到8turn

冇玩灰果搭唔到爹

已死亡

冇中過五星 scene
人就有 5 隻

同埋易打咗
得一隻boss果D大技都出唔到已經死咗
又冇上次咁消體
可以輕鬆auto刷

我已經有4張5星scene

起碼唔會跌錢先

隻game暫時除左食自己突破上限同競技場呢兩點之外都ok

今次活動藍隊天下
蒔菜 佐倉 聖誕克莉絲 一槍一件

你地個個抽到5星梗係咁講
我得隻雙刀玲奈 仲要唔啱既CV

手動打既
我一定用滿去尾刀
聽嗰句真不愧是我

好靚，覺得五星卡面靚過六星

lunatic 6隻玲奈係咩料
成54000血

開技秒左我隻80lv滿

Pornhub已死 人生冇左一半意義

紅黃都有3張5星，藍一張都冇

離題講下pc驚先
新開左Asa隻新作恋愛×ロワイアル，暫時感覺同かりぐらし同恋愛借り比有d差，除左女一之外都係搞笑混亂派，連女一都係派膠多，冇理兔同恋愛借り兩女咁有氣場
劇情方面都冇上兩作咁樣有明顯既劇情推動，繼續觀望之後發展

はい！その通りです！

Asa由サンカク恋愛開始就每況愈下

蒔菜已經係上個活動carry到我今個活動，好彩首抽係佢
btw我total先得3張

ロリコンの変態さん

@husky

開大果round格鬥低下佢

灰色果實SP H動嚟 天音同家姐痴L線

幸果集枝花灑笑到我痴線

動畫sp我淨係記得由美子嗰碌蘿蔔

幾有創意

黎緊ANIM出既人妻幾吸引
由上個月套母系睇得出
間野想提升呢2個系列既品質
如果有埋劇情就perfect

人設崩壞

放張六星無字卡面圖出黎

新手入坑求救
用#1條link想下載戀姬蜀國玩
但係打開iso一堆亂碼安裝唔到

G.J? 啲驚真係好正

(2)Locale Emulator(解決簡體、日文軟體亂碼軟件)

我開個陣係轉到日文
但load安裝個介面又亂左
唔明點解裝唔到

安裝有無用LE

LE唔得就window轉日區

把聲勁溫柔！

超昂黎緊d更新都幾好，知隻game有咩問題即刻肯改
最重要係pick up終於有得無償石抽
聖誕送個隻ビートファインダー・フェリニ好似係新角？Google唔到

ＣＶ：花澤さくら

電撃隻驚都出咗了

洗唔洗vpn

清埋公連啲嘢再睇睇

應該未開ser淨係有得down

射爆
岩岩打晒2077支線上水了 差4個結局未玩

原來聽日先出

其實唔洗轉日區
好簡單
直接開個安裝程式.exe就得
唔洗用佢個launcher

揼哂啲石先話有得無償石抽

好彩我正好留石等下放角色去免費pool

等今晚打素材升

咩keyword？

佢有個分類係ero game, 響果度自己碌黎尋寶, 或姐打角色名搵

要裝嗰陣都用
唔係個安裝介面一樣會亂碼

最好都係用
就算裝嗰陣冇亂碼
有時開game會錯路徑 焗住重新用 再裝多次

我今晚再試試佢

超昂而家第一次打主線唔洗體
多咗啲新手mission,幫手多咗5次
pickup都仲係要有償石,點抽加藤恵

超昂
新任務刷N8-10最好
消10體, 加既怪最多

ご要望の多かった無償石のガチャの拡充につきましては、
12/23～開催予定の期間限定ガチャや、今後開催予定の限定コラボガチャなどでの対応を予定しております。
下轉先有特登唔比我地抽聖人惠

即係有得抽聖誕遙

玩通宵玩完隻双子ノ母性本能，好撚正
以前睇H 動掛住拔無點講
但玩game多心理描寫先發覺男主插水式發癲係咁凌辱老母好痴線，玩到我都有啲心up
最尾又竟然有happy end咁撚甜

母女丼

半價有啲想抽添

等正月神騎

灰色七日後送嗰張五星卷
如果再中玲灰真係啪機

個加寶箱drop率既道具有d料，一場出十幾個箱

任務最後
3消*10次 (3, 5, 10 各送5點突破)
寶箱開250個

下個禮拜重溫

名

@腳膠 點睇?

戀系紀念日

恋糸記念日咁出名唔識

大脾都ok，但係小腿麻麻，對比返大脾就太幼，加上個curve唔多掂
特殊膚色通常就色澤不予置評，不過左上角個光源唔係幾對到對腳d光暗位
加上冇腳指

競技場成功偷圖

同時做到原設既H既大姐姐同埋又pure又可愛既女朋友，呢張我覺得暫時全game最正
單一卡面黎講五星佐倉可以一戰，但係可惜六星變返戰鬥look唔係sell可愛

四星活動佐倉得意D
五星佐倉招大技係原作neta？見到華哥趴喺佢度

安裝左但都係未開到
查日文好似話要插碟
但我已經用埋虛擬入碟
我係咪仲差少少野

轉頭就有H

呢隻J死人

CG仲要畫得特別蘿
btw 男主早洩

有冇得唔用lanucher，成個folder copy走，直接開game

灰果動畫有 SP 睇 youtube 正版唔知

我見得由美子
YouTube應該冇全套太痴線

係咪sp有嘅scene game都有?

高清版，請簽收

有冇粒seed比我試下

5個咸濕少女加來者不拒既男主角
每日既生活會係點

好彩有booster drug

玩緊隻04年驚，佢有啲動畫MPG檔佢話要裝window media player係game先播到
但係GAME入面一去到播動畫就黑左得字，有冇巴打有計解決
利申WIN10

邊隻?

妻とママとボイン，06年先岩

啱啱dl緊

成個folder拉出桌面又突然播到

又係中埋d無pickup

頂，fullscreen 800x600 又播唔到

話說隻Rebuild開左ser未

廢柴小惡魔FD

金槍人勁唔差架

淨係知天音果段漫畫有
著住浴衣係咁

呢隻都排緊期準備玩
都係玩過槍彈後先開始追返以前d神作
多到玩唔完

原來今個月尾就出天之少女....

其實殼少係最好玩....虛之少女個劇情有D唔夠嚴謹

我玩完咁多年之後都係唔明點解

seed?

有冇H?

有
主篇R18 DLC=盛惠36HKD(30%off now)
FD R18 DLC=0

睇完數暴隻錶d彩色點陣之後又想買

個個都中五星

其實呢個屌隻貓既icon點先有

唔係冇哂訂咩
我都想整返隻

技術上日本pbandai聽日先開訂，你可以直接搶

分分鐘無人會戴出街玩

當錶，又唔係特別花巧，呢d明既人就明幾好

玩咗陣感覺同FGO冇乜分別
暫時得十香同DxD部長pick-up有興趣

我覺得難左啲，笨大野個錶帶錶面應該會膠到成個妖怪手錶咁

正正常常呀
唔開係成日開個mon都唔覺毒

仲可以一邊打丁一邊儲heartbeat

Pornhub發電手帶

開心share

咁都有新pool

要去站務台同admin申請
我都排咗半年先有得用

冇得再同步上真係幾慘

連續發生有不肖人士於戲院故意盜錄散佈的惡劣行為，版權方聲明將嚴格限制所有海外活動，不但禁止未來電影同步並取消台灣早於其他海外地區上映的優待，本片將延後至明年3月5日才有機會在戲院公開。

香港唔係封咗戲院可能都奶嘢，澳門都出咗事

7章動畫都無睇哂香港唔上我都唔在意

成個電影業比佢地搞彎哂

聽講小貝比小太刀寫到人設崩哂

cls刀哥真係乜野都可以聯想到hamsup

要vpn?係咁通信失敗

Vpn都冇用，應該死ser

同fgo差唔多伏

連井都冇?

250抽1井

咁好過FGO好多

啱啱碌到
幾鍾意葵時緒配御姐

有保底好難唔好過FGO

hook愈出愈好
反觀ASA

FGO幾時先有保底
同埋唔洗再逐下逐下開箱

其實點解FGO可以無保底
唔係法例規定咩

冇法律效力，果條rule係個類似集界公會既會規黎，唔係日本既law

原來係咁

話左唔好玩辣殺APP驚架啦

玩業界良心シャニマス 中一張ssr俾番20抽嘅石你

我手殘玩唔起音驚

me玩2077 d bug好過

育成galgame嚟 唔係音驚

一隻hook都未玩過，淨係SMEE同Asa

張張ssr sr都有te 玩到te就送石俾你
劇情插畫音樂都係一流又係時候傳教

hook近期除左隻eスクールライフ之外
其他都唔錯

預計發行日期: 12 月 18 日
此遊戲預計大約於 16 小時 後解鎖

密命王牌呢屌

千戀萬花之後等到J都軟

又笑

6章比較深印象都係三藏....
貝狄都無咩大感想...無愛由得佢改

一隻都未玩過+1
當第一次接觸呢個社啲驚

新人留名
之前玩咗隻fortissimo 覺得雙男主setting 幾趣緻
雖然都知食女GAME有兩個男人係大忌 但想問下有冇類似嘅game

中國留美學生去世1個月持續交作業 大學教授們嚇壞了

死左就唔洗交野咩 諗多左啦

咩事

簡短總結返今年玩既/有開既：
美少女万華鏡 -理と迷宮の少女-
神様のような君へ
9-nine-ゆきいろゆきはなゆきのあと
アインシュタインより愛を込めて
恋愛×ロワイアル

神様のような君へ漢化bug，又冇正到令我去食生肉，所以無限期放置中，不過應該之後有正式漢化都未必會玩返
恋愛×ロワイアル仲係共通線，如無意外都至少玩到單線
アインシュタイン大家都有玩，相信都知咩事，果然希望越大，失望越大
淨返兩隻都好正，話曬係期待左好耐既系列作完結篇，雖然我相信喵都一定會戰勝歸來
不過我個人黎講，始終都係覺得9nine係我本年度玩過既最正
感人位各有高下，兩邊都真係去到講生死既
甚至角色黎講万華鏡比較好，始終有前幾集既時間比蓮華係度傲嬌刷好感，相反希亞係自己主場都要比其他人搶focus
但係9nine作為戰鬥故，天生太大優勢，決戰個張力加埋某幕event首in都加曬分，連埋其實伏筆同呼應，唔止今年，就算同咁多年既奇幻戰鬥黎比都唔輸蝕

最後我想講

喵都一定會戰勝歸來

-.-"

唔知你想指既雙男主係要唔要多互動既，不過對科幻懸疑有興趣既話可以望下#316，提過既Ever17同Remeber11都有兩個男主視角

9第4集咁高評價既咩...
玩完頭3集都無咩特別大感想
剩係記得種崎配得好GOD 同 學姐好正 山岡ゆり

留返STEAM出先玩

隻驚個簡介有d似努力讀書/搵錢慌冇女果篇潮文

4係回收前3集伏筆嘅集大成之作
同埋打boss果段係幾熱血

到底點解可以靠低星角色打到咁多分

就係想要多男主互動 感激 去睇睇先

越寫越胃痛啲劇情

俺翼？一章一個男主
雖然睇完真相可能覺得唔算
唔好查維基有劇透

大波波
上集寫得幾搞笑，但最尾全員母豬化

粉毛係秋刀魚有排j
第2張圖完全唔知想點

粉毛白絲

呢個係屌式神呀?

唔係喎 等陣先
旭好似係女主之一
畫到男主咁大份?

所以咪話唔知想點
畫到男主成個巨人咁

但呢張又冇野

成日虐鳩凛世

ef

Frontwing IT 終於知地圖炮係要一齊死 唔係逐隻死

訓醒，有喵都消息未

同上集無關係?啲人樣好似差唔多咁
好撚正，淨係掛住睇對波睇到懵左

應該冇啦

咁凍好想塞自己入對波到

蘿莉控失格

都話唔係LLC=.=

巨乳蘿莉

唔好講到LLC只係中意食Loli咁 LLC都可以係雜食

即刻DL番上集丁下，但原來有個早期特典DLC連緋月都無得DL
有冇巴打有

如果好丁今集可以考慮下買實體支持下對波實在好岩我口味

孤開返訂不過好貴

天之少女有無人準備玩

呢類型食唔落生肉

冇玩前作，男主CV又換左都係算

Z變身器學拉打咁加幾句對白整memorial edition
又要乖乖比錢

比左

感謝大佬

其實都係一家好多奇怪字

第一同二集真心好玩

但虛少個劇情太唔合理同太易估

夏海巴訂咗?
想訂隻青機暴
但呢排冇得返pt手緊

冇呀我揀咗買01 reboot果部暴龍機
聽日拎貨

今年Z真係贏哂Saber完全冇興趣睇

個fd兩日打爆左，始終日版都冇以前美版咁好玩

最後忍唔住今日去拎貨今晚玩下先

想問下有冇R18嘅galgame推薦 要有傲嬌溝

豪

好多...有冇多d要求/key term

頭幾十集動畫真係吸引到我去買黎支持下
利申打完惡魔獸之後冇再睇

進曬完全體之後就成套野質素直線下插

仲要畫到奧米加崩哂

野良貓出3

都冇咩要求
我galgame新手 校園戀愛就得

最好就唔要好舊嗰啲 舊嗰啲啲畫風我唔太鍾意

【CV情報公開！】
『#ゆびさきコネクション』ヒロインを担当していただく声優陣は以下の方となります！
・桜坂 悠月 CV: #月野きいろ
・双葉 夏歩 CV: #佐夢来ジェニ
・秋月 美琴 CV: #風音
・橘 伊織 CV: #葵時緒

どっちのiが好きですか？
英摩耶 線 ，有得揀攻受

純戀愛就 純白交響曲 金色ラブリッチェ フレラバ〜Friend to Lover
加埋熱血同戰鬥向就 蒼之彼方的四重奏 9nine

拔作啱唔啱
高度推薦love holic

恋選

純白交響曲啦，經典傲嬌/校園

全體聖光

好似係分開無償同有償兩個pool

風音様
即係到時要玩了

唔記得講 最緊要有扑嘢情節

夏海兄攪到我都想買
btw 有冇開箱圖

係時候出個LOLI吧

逼你媾傲嬌

btw 純白有傲嬌

傲嬌先正

呢個都幾乎變病嬌

我淨係玩過wa2之前睇到動畫走去試下玩 諗住上嚟問下
而家睇緊有咩類型

等陣先打緊mbon

我認真答你㗎
啱哂你要求

駁唔到完咗一周目就可以玩下隻

阿妹: は？

開箱圖+1

見到風音就硬係覺得佢係傲嬌

いつまでも息子のママじゃいられない！ ～世話好き愛生母さんのむちむちおっぱいに甘えていっぱい射精したい！～
一齊沖涼啲相好淫，完全係戀母情節

之前玩sugarkiss葵時緒配女同事都幾傲嬌

係咪有咁咸得咁咸

月野きいろ 風音
睇完倒數 甜作feel

ハルカ

CAP段傲嬌先 就嚟打死me

太一，我好肚餓呀
包裝簡單

大概成隻手掌咁大

邊位大佬

千里

之前睇步sara定風音直播都見過佢

wa2玩哂未?

玩咗小春線同和紗線

......
game外仲有一堆廣播劇, 小說, 同埋之後after story

明眼人都識揀邊個

我要哂

東雲姐妹

呢隻game係叫咩名

我要千里

講漏咗，進化會跟原作發光

戀愛選舉朱古力

戀愛與選舉與巧克力

隨便拎去

對其他角色冇咩興趣
我都係睇番人講話要玩小木曾條線最後先會有和紗線玩

呢隻好唔好玩啲劇情人設 新手

某程度上應該滿足到你要虐心呢點
不過唔要虐心既話我地仲有暖人心田既可以推介

新手玩呢隻入坑應該冇咩問題
又可以見識下劇情鎖

LovelyCation

有咁咸得咁咸+傲嬌，一定係彼女のセイイキ

想知咁多位師兄係喺邊度down呢啲galgame上網搵咗好耐都唔知邊度有得down

po頭

咩係暖人心田

thx 睇下揾唔揾到嚟玩

@小坂井綾
@有村ロミ

把聲真心正

都叫你地唔好放咁多gay lo同llc係po頭
搞到冇人留意啲重要野

明明已經特登分開1樓2樓
仲有我係腳膠，not gay lo llc

True

想奶

超昂其實係咪唔需要轉屬性儲咗成堆未用過

見唔見到對腳啲口水，我奶嘅

有啲關限某個屬性先落到場
所有都有啲用
而家搵到4突幫手
咩關都合埋眼碌過去

比husky你奶

果D關我係將果堆屬性升高d lv再硬爆

想飛啊屌 仲要咁啱好有假

姉Summer!

灰色刷咗6萬幾item已經換哂活動角升技
可以hea打

我留黎突破，而家差scene未換

今次果個好似冇佐倉咁勁
等佢活動出天音我先會突

冬子

我覺得蒼彼屌打戀選
雖然淺川悠把聲好撚正

蒼彼

美咲

蒼彼冇傲嬌喎

男主都算傲嬌既

等緊EX2

全年齡

等緊Zwei

真白（前期）算唔算

美咲世一

可以點全年齡

D對話全程beepbeepbeep

差沙希少少

me明日香黨

沙希側乳

無口白毛絕對領域

好正

美咲黨

岩岩望左眼幼刀個steam評價

廚之力

有28個負皮，搵人斬撚死佢地

忍者派

拎去拎去 狗也不屌

蘿莉應該配白毛先岩
咁3應該出個白毛蘿莉

btw好鍾意OP2

OP1都正

佐藤院ですわ

有冇巴打玩過尋找失去的未來
睇完動畫想玩吓

正野嚟快啲玩

動畫都接受到，game你會玩得好爽

就係見到game畫風正好多先想玩埋

腳

sick ball

深崎夫婦力作之一每人負責兩個角色
同埋果陣深哥仲未畫到個個塊臉都一樣咁

睇左動畫應該感覺差好多劇透哂

青山

我係直接玩game
玩哂4條線之後個反應係->

雖然我鐘意腳，不過好少J黑絲，深崎畫既係少數既例外

由你講好冇說服力

少姐，唔係冇既....

夏海巴點解我哋撞親ranking都唔係同隊

我都唔知
睇唔透部巴力想點

今日出老秋 見到新島夕隻新GAME跌價跌到3600羊 笑死

碟=贈品

今日steam見到新出個隻riddle joker好唔好玩 貪佢steam方便

望下你樓上個名

岩岩睇完phantom trigger 第3集動畫
比想像中好

講起 YUZU真係得隻ExE唔駛玩 其他隻隻都可以慢慢J

險勝

呢幾場都打到鳩鳩哋，唔打住先

治愈之風警告

劇透

有畫面

今日d隊友幾伏下

頭先睇咗你個po

Riddle joker 係廢萌類嘅game

如果我鍾意睇劇情多啲你會推薦邊隻

po頭個excel有list

係咪一見到アイベヤ2個女主就碌走咗

之後一兩張圖算囉

下個po開始

shit sor 冇睇個po頭

太毒嚇親人

你問我就 沙耶之歌 3-4個鐘gameplay 保証新手玩得完先

反省します

入得黎扮咩清純

我都係咁話

男人變態有咩錯.jpg

@19仔 所以鍾意loli都冇錯架
呢度d人好包容你

老屈狗幾時死=.=

Husky呢幕係咪冇整gif

係 唔記得左
一陣連埋上集今集補番

好呀

今季魔劣好懂人心
雖然我只係睇左頭幾集

換咗監督即刻唔同哂

竟然無傳頌

廢萌最高

我岩岩開 >
睇左陣 >

正

超昂終於過到10-10
可以一次過追番哂主線劇情

normal全clear,打緊hard 9-1
mission個3隻哈尼好難出

我仲卡緊puzzle一次過連4行果個mission
整親都頂盡3行

哈尼係邊隻其實我都未做完

玩galgame唔玩廢萌同ntr有咩意思....真係玩wa2黎虐待自己咩...

廢萌認同
NTR

我以前都唔好NTR

但而家覺得幾正

睇本都係睇NTR

唔知點解而家越黎越鍾意NTR驚

以前都仲玩到虐心驚, 而家真係不了

由中意比人虐心變到依家中意虐人地心

本既NTR合理過GAL既NTR好多

我記得有一隻驚係個女朋友入左大學個網球社比人NTR, 好撚ON9+唔合理

NTR本/動 短短地都接受到
GAME

不過做野之後
愈提唔起勁去開D虐心作係真...
收工返歸 玩下廢萌訓教

整返隻綠帽GAL

好少見erogame都有同人圖

冇記錯柚子啲GAME一路有一班人keep畫 出埋本添

當真俄羅斯方塊咁填滿左手邊然後等4直就得，未set好咁既前置就唔好填最底果行由佢自爆，呢幾日靠體力半減黎刷箱，幾乎坐3望4咁消

用麵包巴介紹果個陣黎刷半減關，有加寶箱drop道具就用，勁好掉落，開箱開返加寶箱drop道具同reset daily quest道具黎刷箱，雖然唔係永續，但係一條體夠用勁耐

果段時間就拎黎刷fgo箱

全部特典圖都正到頂唔順

福利問題
之前成日笑鳩A社唔捨得派石

原來全部隱藏哂係寶箱到

這是一款真正的俄羅斯方塊遊戲

你打邊關一場平均幾多?見人話2-8同3-3最抵，不過要手動，我8-10一場得3-4

3-3

優先兩隻
開場ノノノ+ 兔仔(要有鑽頭)
**關左自動技能**

5體力
一場1~7個 (多數 3)

150體力 平均值85箱

麵包巴
不過抽極都冇鑽頭
可唔可以講下咩角裝邊個裝備

與其代入苦主不如代入女主
層次: 女主>苦主>黃毛

洗唔洗咁自虐兩邊一齊刷
我都係

又幾似auntie

亞夜子係幾正
不過我都係鍾意電子魔女多d

我唔想比黃毛mk屌喎ching呢個層次太高了⋯

仲要係靜姐cv

感激不盡

最人氣放最後?

最鍾意莉佳

應該唔關事

動畫早期比人cut到戲份得番兩次換衫比晶也𥄫到

ching sick ball

稀有度(小至大)
垃圾(吸塵機/防毒/防暈/薯條/電腦)
移動速度 出擊速度 (15~50%)
反擊/連擊 (跑車) (10~30)
拳套(充能) (2~3%)
攻速(老虎魔法 / 引擎物理) (10~50)
納豆 (場地耗體減少)
腰帶 (攻+20~40)
鑽頭 (開場必殺+20~40)

主力打手 : 腰帶+攻速+連擊 (eg fm77/ 遙 / 元祖天使)
坦 : 反擊+腰帶+納豆 (eg 騎士 / 黑妹 / 太刀 / 主角團藍戰士)
輔助 : 鑽頭+拳套 (eg 兔仔 / ノノノ / 護士 / 主角團紫戰士)
必殺傷害 : 腰帶+拳套+鑽頭 (eg ナリカ )

第一件鑽頭比兔仔
拳套 比ノノノ / 護士
如無魔法SSR, 老虎比護士
出擊速度 比 出擊慢的R卡(及早送頭慳時間)
反擊/納豆 分開供兩隻 (如無3星坦)

其他垃圾做任務用(每10裝=1石 / 每升兩次=1石)
移動速度 / (吸塵機/防毒/防暈/電腦)
薯條 賣(資金化$600 = 0.12石)

招財貓我係比黃戰士用
拎黎吸刀盡快落半血

灰色pt劇場版3已出
又要等字幕

重製帕露菲

要對住你打丁

法國呢排重製率極高。。。。

玲愛都好d，唔講真係認唔出由飛
btw必須要有つまんない恋

希望唔會畫到我太幼

神曲點可以冇仲要係丸戶爸爸作詞

屌驚嚇圖片慎入
pekora玩心跳文學部

拎番一年前買嘅合集出黎賀一賀先

完sem lm

望返d詞，發覺幾加藤惠feel，明明條仔冇乜特別，但係就係非你不可，甜到呢

特登比惠翻唱Leaf Ticket

尋日已經有字幕睇左

聽日星期一

where

人設h動化

其實用番呢隻畫風咪得又有少少舊作味道

廢事比人話我偏心，順便po埋玲愛先

只係PO真愛=/=偏心

一言驚醒洛克人太興奮講錯野

KTXP字幕

應該話1隻GAME5條女都PO曬個D先叫花心

剩係玩過青空下慚愧

不過連帕露菲都掘番出黎
唔爭在重製埋青空下的約定

我都幾鍾意
約定之日睇到眼濕濕

其實好難玩過咁多game冇乜邊隻係5個都鍾意
總有一兩個唔啱口味

凌空一碌鳩的觀感真心差

支援

我好眼淺
成日都濕哂

我唯一一隻想全都要既應該係蒼彼，個個都咁好女仔，男主上世係咪拯救左世界

除左真白都正

邪神派好正囉

聽哈士奇講你好鐘意會然有坂真白喎

705

原來我中學雞果陣有玩過，但連設定背景所有野都已經完全唔記得曬

連BGM都咁好聽

重玩啦話哂都係女僕三部曲最終作

啱呀,唔知點解佢成日咁畫,又唔好睇
尤其多人個陣,逐個擘開個窿就當插咗

呢隻我都未玩曬，幾年前玩玩下壞電腦，換左新機之機冇裝返
應該係玩到跑步比賽之後冇耐

F社發生咩事，居然唔出fd直接出新作

佢自己先係

依套咩野

我果陣係eyny down psp 18x移植版再用模擬器玩

remake得帕露菲可能好快有佢份
不過我都係前幾個月先玩完帕露菲

eyny pc果個係安裝版，又冇得直接copy exe出黎，果陣win7都因為window版本唔相容搞左好耐，而家完全懶得搞

唔知會唔會轉cv

應該轉硬 轉幾多咁解

唔出奇
當年班cv可能已經冇再配gal

至少金髮個個已經引退左, 呢個一定會轉

其實邊條線先係官配線....?

配認真加傲嬌既話我第一個諗到你個名，然後就遙空

其實得兩個啫
表女主 海己

傲嬌一係我一係風音啦

而家越黎越少驚係有官配路線

以前好多都要解左幾條線先入到主線, 而家已經無咩呢類型

慘 唔係好接受到轉左另一個原畫
FAVORITE最新作『ハッピーライヴ ショウアップ！』をスクープ特集！ 成り行きでライヴの大会にエントリーすることになった主人公たちの賑やかな学園生活を描くADVに注目だ！

時代嘅眼淚我都幾鍾意呢類

毒瘤

我估係因為有fans唔鐘意自己推既角色做唔到官配 寧願唔得罪佢地

好似千桃咁 係人都知朱璃一定係官配正宮 支持其他角色既就好無癮（唔影響我因為我都係朱璃推）

但重制由飛一定要搵個唱到兩咀既黎配....如果唔係重現唔到佢一邊唱一邊serve客既情景

米澤円囉

GAL界CV有幾可係唱到兩咀
剩係諗到青葉

八月社作品嘅官配都幾明顯下嘅
瑛里華連仔都生埋

仙台惠理同米澤圓？ 我其實都唔係唔唱得

八月社其實每一隻驚都睇得出官配係邊個 次次都好明顯 一係有劇情鎖 一係就特別長

除左少數例外，基本上官網角色介紹果頁第一個就女一嫁啦

就好似cv表，最頂嗰個一定係主角，不過seed d另計

好似冇錯喎

好正常
本身個source都係佢地放出黎

3整得唔錯
CUT左春人追殺個段CUT得好

補完戀選動畫 千里咁似cc雪菜成隻怨鬼咁跟住哂

你就怨鬼

雪碧兩隻動畫化都怪怪地
戀選千里人氣太高，係咁比戲份佢，但係又要入千里線，搞到成隻敗犬咁
蒼彼直頭變左運動競技

=大失敗

但蒼彼動畫唔理原作嘅話其實係幾好睇

而相反，灰色應該係我睇過最正既gal改動畫，果實做曬個人線內容出黎又唔會skip到睇唔明或者劇情有衝突，樂園搶返條仔果段一氣呵成補充曬game既文字描寫，蒔菜狙擊>幸衝入去開拖>飛車走人，齋睇字feel唔到果種刺激同爽快

所有動畫化都係為左吸新人入去玩是常識吧

近年gal改，灰色系列邊有得輸

無睇蒼彼動畫
但我覺得驚最好睇都既位都係認真運動

然後望返天衝既rewrite

rewrite..........errrrr 除左派膠比天衝 冇其他野講

動畫最後決賽係好正，但係前面都係靠sell女吸住我睇到尾，始終個運動太多設定冇時間講，結果前面d比賽淨係不停air kick turn同short cut

灰動係改得好好
尤其係改篇由果實開始埋樂園線
用拯救做主題

但灰色好多文戲我好鐘意
動畫始終差d
好似幸樂園救雄二個段
玩驚好感動

淨講改編手法黎講，唔計近年都冇得輸
key同傳頌本身劇本好，唔關改編手法事，rewrite呢d就exactly係夾硬玩壞劇本既例子

呢d gal應該要比24集先講得晒
唔係講緊rewrite 走走走

我剩係知傳頌假面無戀夢糞動
無印傳頌就真係正既

舔島君

的確係動畫同game互相補充既，我幸黨，但係最鐘意果幕係蒔菜開槍果下，段對白連埋粒子彈射出去，又感動又緊張

元永正仆街黎

淨係記得開槍 條裙飛起見到底褲

灰動我最鐘意個幕
一定係一姬最後同天音講
就好似雄二作為麻子既救贖
你地都會成為雄二既救贖 然後拯救返佢
恩惠既傳承 好震撼我內心當時

ソーサレス＊アライヴ！ ED2 正
放左好耐都未開波
小坂井綾ching玩左未
等你食評

game睇對白，動畫我就鐘意d唔洗講出口既野，呢集飛車滿大人跌出車比雄二捉返住，對面架直升機追到黎，三女撲上去預備擋子彈呢d真係好感動

呢幕我當時感想係
明明搞笑位黎 但竟然有d warm

將佢變返做有d搞笑既warm位啦

Rewrite冇玩驚，睇動畫睇到我頭都大撚埋

同意 申請有效

Rewrite 驚好野黎
係d 鍵廚成日厭三厭四

利申 鍵廚畢業

一見到靜流就知係戀文

靜流喊到我不要不要

小鳥虐到我不要不要

Rewrite 應該係我玩過嘅galgeme入面，用咗最長時間先玩得完

車尾燈都見唔到

LLC....

u

睇下CV表，得番悠姐同太太依然有配新作
我愛淺川悠

今井麻美同水橋都仲有配呀

淺川悠話自己鐘意打機但我睇佢玩resident evil 2 玩得好撚屎

全年齡就算啦
有睇佢打仁王，玩男角唔著上衫，生活都好dry下

想比桐花踩

水橋應該都仲有配唔係全年齡既驚...?

今井麻美就無配好耐啦, 剩係SG都夠佢上哂岸

同埋佢45都人係單身好難生活唔dry

悠姐條件其實都唔差
快啲搵人娶佢啦

身材係好既 係年紀大左d同埋離過婚

同埋睇佢既歷史似係好有主見同個性既人 日本人可能唔鐘意呢款

腳膠部歡迎你咁既人才

有冇娛記問過森久保

上網睇人講話佢係好花心，而淺川悠又唔係傳統會忍聲吞氣既日本女仔....

男大生傳170張「蘿莉」不雅照 遭FBI通報結局出爐

@在座各位

12月有咩新GAL出

@Husky

感覺自己幼咗

原版正啲。。。

冇哂果種冰山美人feel

個樣好似中學生

呢種畫風淨係用落明日香其實冇問題
因為佢本身真係JK所以一定係幼d
其他角色係大學生就應該畫熟少少
依家連家姐都變埋童顔

nine有sticker買

水橋依家都唔配gal？

想買但冇fd用line雖然之前都買過大圖書館果set

真係少咗

現實冇乜毒撚fd，冇機會用
不過唔毒既fd都冇乜

結果到時你都係真香走去玩

44-5差唔多要抖下啦佢以前配咁密搵唔少

或者可能化名太多 已經諗唔到新既 （純鳩up)

我反而有買八月社同FAVO個堆

無毒撚fd x2

如果可以用係wtsapp我實買 就算非毒撚fd都照用